其實餐廳都幾高危

入到去個個除晒罩， 如果隔離枱坐住支那狗你都咪話唔驚

買外賣

買外賣 唔敢堂食了

酒樓仲得人驚

頭先係大快活，有對情侶坐咗係十幾個位嗰啲大枱。佢地食食下，有一堆支那人坐低，佢地兩個即刻拎埋啲嘢食調位

改咗買外賣
或係非繁忙時間食